其實呢個係乜野島黎?

其實好耐之前都想問呢個島叫咩名,因為搵極都冇資料
睇Map個比例有成大半個香港咁大

乜都睇唔島

條link原來係錯,自隊 呢個先岩

上面果條先岩 自隊一膠

答你唔島

邊撚到有島呀屌你老母?

屌...google map 原來要share先有link.... 呢條應該岩
個位置係 20°41'13.3"N 116°54'52.2"E

呢個岩了,sorry 各位大佬 岩岩試到

縮細咪睇到囉

戇撚鳩

屌...你老母
搞到我係咁係上面個2條link到睇
心諗係咪咁撚細 真係乜都無
點9我地睇紅海

此post已完 thx

大佬屌細力D sor 唔識用google map

果度唔係好出名既軍事基地黎架咩

幾靚...
見到好似有人住

我都以為死link, 原來要縮細

蔣知識了

圓月彎島

樓主弱智島

似係軍事基地

我都唔知島